有無辦法整個公投總辭定留守

歷史教我地吋土必爭
中共教我地敵擁我反

總辭
留守

Google form

支持總辭完去英國流亡議會
但唔支持就咁辭無下文